[脫節西]依家興咩波鞋

好耐冇留意波鞋 有冇巴絲解答

Kamachi
anta
li ning

巴黎世家

小弟應該CARRY唔起

我矮毒柒

仲有冇其他

白飯魚

平平哋買下vans ultra boost嗰啲？

你平時著衫 著開咩風格？

chuck taylor 1970
矮著低筒

1970 增高鞋咁樣

係wo 未有vans 就買vans
ultra boost同react epic都有啦

我自己就崇日 但係著衫普普通通 都係一色t + 褶腳褲
唔揀日系衫因為carry唔到太矮 同瘦底
著唔到闊小小既衫褲

Converse

Hoka one one

Bondi 6同ultra low

靚唔靚仔先

Superstar

大大舊D廢老鞋

唔靚仔

好似唔錯

FILA

柒頭先著

女仔著 好似係

你幾高

仲有
Yasaki
LA Gear

New balance

最舒服好著都係new balance.

Yeezy boost，不過貴，可以買ultra boost
New balance都唔錯
Nike而家就真係

nb興邊隻型號
我有998snf 998全淺藍 580牛仔 574漸變黃 仲有幾對不過唔靚

react唔得咩

nike x sacai
LD waffle low

瘦可以著vans dr ma

React 黑藍好好J

dr ma好似唔係波鞋

有冇圖

dr kong

頭先睇左 應該唔岩我 btw thanks

Yeezy喇屌

高達鞋

170都冇

太貴

仲興緊咩 btw carry唔起
覺得唔係個個都可以著得好睇

即係幾高阿 161同169都好大分別阿巴打

167~170

Dr.Kong